[Wordpress] Woocommerce security問題

覺得應該係 .htaccess 度搞

你都識講，用得同一套username同password即係個database schema問題，砍掉重練吧